希望大家唔好訓睇曼聯捧盃

終於講返d人話

YES

阿積土贏係100%的波

燈唔到

利記幫我地拎前四
我地幫利記拎歐霸

下年big 6都有歐洲賽

雲加

阿積士反cup到我真係乜都得

唔洗了

鋼清好波